其實啲酒店月租開放日係咪成日都有？

想夏天租幾個月玩下順便慳冷氣費